# http-clase


# HTTP
* La ruta de http es 80 
* La ruta de https es 443
# Cliente
## Parámetros
### Query
* Protocolo + direccion +puerto +url?
* nombre=cristian

### BODY

En el navegador se ve en el Form Data

ROUTE o RUta
* Protocolo + direccion +puerto +url/nombre/apellido/edad
* Protocolo + direccion +puerto +url/ricado/paredes/24

# Servidor
## Response
* Status code * 1 informacion
* 2 Es un ok para al cargar 
* 3 Respuesta
* 4 error lado cliente
* 5 error lado servidor

  Instalar el postman chorome

  Revisar el tutorialspoint